你班港奴怕死吊住條命咋，唔好以為自己威過歐美人

比你班港奴吊住條命咪又係幫地產商打工，有鳩用咩
人地喺歐美做M記KFC都過得好過你

勿回五毛